每次開ig都會感到自卑

一開story 人地生活多姿多彩 有女有朋友有野玩有人陪 自己永遠停留係低水平 點掙扎都升唔到上去 無力感好重 要改變嘅都改變過 要努力都努力過

幾努力 都追唔上嘅感覺

真...

呢d可能係社交媒體症候群
但同時都反應事實

毒撚anit social media冇用ig sc
一個朋友都冇

通常都係光鮮先po上去嘅啫
好多時呢啲野都係得面嗰浸
唔通po自己食樹皮咩
唔使為咗呢啲野自卑
睇開啲啦

唔好意思 借一借位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

Ig 冇女
有嘅只有自己作畫 及 follow畫家only

咁既心態好正常
因為人地有錢一定哂命
我地窮人預咗幫人含柒 賤命一條

De 左佢
Focus 係自己
唔好理人地

其實好戇鳩
我性格係 分左手話之你發左達 我都只當你人一個唔係我邊個
利申非常理性撚話之同你有過咩感情

支持

Same

當你可以強大到坐私人飛機，
而你又唔撚會post相上社交媒體。

其實咁樣先係真正既強大

真正強既人，
根本無時間理你。

只有比你弱既人，
先會係度說三道四。

常與同好爭高下，不與傻瓜論短長

同埋，
男人老狗，
過左去既女就算啦，
你有錢，大把雞可以屌
咩雞咩款都有屌到你唔想屌

如果你係女，就更加算
男人多數唔會返轉頭
就算返轉頭，
多數都係搵你做炮友，
何必做人地肉便器？

你唔洗呃你自己要好努力

一個人既人生，
過程會呃人，
但結果唔會。

大把正經野要做，
唔講咁多，
好自為之。

人活著就應該像齊天大聖一樣：
瘋過，愛過，恨過， 闖過，拼過，努力過，

但從沒怕過。

加油，
人生，
活到老，
學到老

浪費時間去關注一啲已經係往事既野，
倒不如搵樣新既事物學習下。

人地千挑萬選post最好既野上去，平時咪又係咁生活
當然自己都要努力啦

巴打識唔識到朋友

好多野唔好睇表面 ig上多姿多彩未必代表私底下既生活一樣

ig係for 有錢/靚仔玩
我地縮埋一角J下女算啦

其實睇你點諗
我自己無男朋友 平時又好少同frd出街
甚至係唔想出街
就算出街都唔一定會po嘢
多數自己喺屋企追下星睇下youtube咁
我已經覺得好幸福
唔洗下下同人地比

除非你係想好多社交咁

刪左佢

你會發覺人生有好多野比起IG更值得留意

呢個係好多現代人既通病。

其實內心真正充實既人，真係唔需要靠IG果d去換取存在感。 我身邊close既fd好多都唔會點update 社交媒體果d。

遲下ig唔再show like既人數，“內心空虛”既人唔知感受會點呢

其實佢地出完po，之後冇人like果種失落感仲大。
『今個po like既人數唔夠100...』

Del ig del fb
轉用twitter

利申 del左兩個月
生活簡單咗 少左葡萄人

認命把LA

agger

我無女、失業、又畢埋業
覺得自已真係好廢

你喺連登嘅post都上到熱門呀，唔洗咁自卑

唔上ig fb就得
呢個世界冇話一定要有社交圈子先可以生存
社交係講機遇的,只係社交機遇比較小,唔代表人生玩完
自己一個生活係唔會死人的
其實大把人都係一個人生活直到最後孤獨死
ps : 預左孤獨死

開ig睇人地 唸番自己幾咁毒 真係好冇感

進修自己
多睇書 保持大腦運作

好快你就會睇唔起呢d人

但唔上ig 其實只係選擇性忽略人地生活好到我永遠追唔上嘅事實

靜靜哋喺海底唔好咩

真係想變嘅話就一步步黎啦

唔用ig唔睇人生活仲好
反正又唔係同啲人熟
熟嘅你唔睇ig都知佢過成點啦
唔好咁介意啦

睇字都覺得慘

忍手唔好開, 人生會清新好多

好高汁留言！ 睇完開心左

如果心有不甘就應該做出改變 成日話難就唔做永遠都改變唔到任何嘢

同埋ig story又代表到咩 無必要同人比較 到你story好多姿多彩嗰陣 你又會同更多人比較 與其同人比較 不如令自己過得充實

毒撚想follow人人哋都唔會accept

唔用更開心

所以我唔會睇

屌咁咪唔好開囉

same here

正面留言
連登變到好positive

識2,3個FRD另一半/自己出軌, 都好鍾意IG出晒命POST
睇完得啖笑

加油巴

最近ig unfollow左好多人 心理好唔平衡
還掂又同佢地唔熟 點解要影響到自己心情

Leave it
It’s not your world
You can never fit in

被狗跟蹤緊 / 有被捕風險 / 有人身安全風險 / 已被通緝緊，請參考以下建議

梗係po 表面風光架啦
衰野點會po 啫

真正自卑係唔需要用其他人黎做對比
都會自知自己冇料

努力過都做唔好個種感覺真係好難受

On9梗係精彩先擺ig啦
唔通俾腦細摔數又擺上去咩

唉

其實唔係想像中咁難
你求其搵晚食貴啲post story就得
理得你其他日子食樹皮

每次上連登都好自卑，開post 、發言冇人理

搵下自己 興趣
咩都學下 增值自己

可以點搵興趣

咩都試吓 or 有冇邊一方面係有興趣
點都會有 只係你唔搵
日過日

唔通月頭開始食樹皮又po上ig話你知咩

自己唔得閒去發夢，見到有fd po發夢相我都好慚愧

我以為我開post

你d咩朋友黎 我一開ig就係行程表嗰d喎

自從唔用Facebook/IG之後個人反而開心咗
因為唔洗睇人日日晒命

反而都係po 無聊野多

我最初識我男朋友個陣佢都係冇ig, fb，得whatsapp telegram ，真係以為外星人定古代人，如果唔係佢，我真係唔信後生仔女唔玩呢啲。

事後佢話「好無聊，對其他人生活冇興趣，有咩事直接見面講算」

男朋友都宅，電話聯絡人計埋我都唔過10個...痴撚線

但我真心覺得我生活都算幾好...
就算同人比較都係咁覺得
我覺得主因係我心態良好

巴打好佩服你 好想認識

人地做月光族就係為左影幾張光鮮相唔通又話你知咩
冇野po係生活踏實嘅證明
利申以前係唔係都打卡 而家有特別野都會懶得po story會覺得自己嘅生活自己enjoy都足夠了

我都係一樣，覺得冇咩意思

Unfol囉 唔好再比機會自己睇到 全部blk晒會

哇 即刻覺得好有力量努力落去

唔洗自卑，因為Ig傾向都係show自己最風光個面俾人睇所以唔使喺度同人比較

根本就係你未夠努力

圍爐